[戰術討論] 雷雨夜

狗淋雨又重兵公園 我地可以轉攻其他位置
如狗巢唱今天我 有幾大聲唱幾大聲 黑油加靚交通燈 用油洗下地板咁 晚上繼續集合物資 等等
分散狗注意力
如果狗忍唔住撒 就可以係深夜突襲 黎一個出奇不異 攻其不備
天公造美如果今夜落冰薄打爛佢d車更佳

預計聽日狗都會重軍地鐵 請大家唔好帶任何「攻擊性武器」去到港島先補給 一係就深宵巴士
如果搭地鐵黎或者帶多套黑衣同口罩 但去到出左地鐵站先換
盡量搭巴士 盡量搭巴士 盡量搭巴士 盡量搭巴士

聽朝再一齊去番野餐

仲有 如果聽朝唔衝但又想搭地鐵既市民 幫幫手著黑衣咩背囊 等狗唔好捉到義士

橫風橫雨
著雨褸好過擔遮
係俾唔到人睇你件衫有幾型啫